我想問如果我去任何地方買外賣自備飯盒，食完肚痾會唔會告唔入間食肆？

佢可以話係我個盒唔乾淨，唔係佢D食物

睇下有幾多人有你咁嘅事

認真答，告到

的確係
係舉證方便人地好易入你

但如果驗埋你d痾嘔物就一樣告到

分分鍾俾間野靠返誹謗

通常都會告黎保住個後門
同metoo 一樣，比人告老強之後第一時間告番人誹謗